認住呢個ig男神，世紀賤男（2）

見咁耐都無人開（2），就我黎啦
話說有新進展，男方開始反擊

記得不推文！

有咩新進展？

啱啱正打算講 ching你就開咗文

心急竟然上個po無人開2

香港做男人 真係好慘

有幾賤?

呃完蝦條即閃見過未?

lch del左ig?